有冇可能全民免稅呢？

點解冇政黨提出全民免稅或免薪俸稅？

防疫基金幫來幫去都係個班，免稅咪幫到仲多！！

庫防儲備有足夠子彈，大把人可以受惠，成日益班以前暴利企業

今年免左啦，做打手唔做功課

柒婆要硬整大愚，免税邊有錢起

屌你 免得兩萬。想全免呀

柒婆正仆乖